貴精不貴多，一斤精到底有幾貴？

雞貴定精貴？

冇圖？

精圖都要呃

一滴精=三滴血
自己計啦

我想睇雞咋

賣血公價乘返三就係

雞又點計？

無麻友

成人台或者飲食台幫到你

麻友是青澀的臭雞
不同的

無分類 0分

麻油雞邊度青澀

呢個post應該列入飲食，學術定成人台

Push

一滴精十滴血就聽過

咪又係雞

兌換率

咁一斤多 有幾貴？

做多左